\begin{recipe}{Torta di riso}
    \begin{header}
        \portion{5}
        \source{IPSEOA Marco Polo}
        \recipedate{\tilde 2022}
    
        \preparationTime{\timeH{1}}
        \cookingTime{\tilde \timeM{10}}{Fiamma medio-bassa}[Risotto]
        \preparationTime{\timeM{15}}
        \bakingTimeFan{\timeM{40-45}}{180}
    \end{header}
    
    \begin{ingredients}
        \ingredientSection*{Pasta matta}
        \ingredient[150][g]{Farina '0}
        \ingredient[75][g]{Acqua}
        \ingredient[15][g]{Olio d'oliva}
        \ingredient[4][g]{Sale fino}
        
        \ingredientSection{Risotto}
        \ingredient[200][g]{Riso}
        \ingredient[25][g]{Cipolla bianca}
        \ingredient[15][g]{Funghi porcini secchi}
        \ingredient{Olio d'oliva}
        \ingredient{Sale}
        \ingredient{Brodo vegetale}
        \ingredient[50][ml]{Vino bianco secco}
        
        \ingredientSection{Farcia}
        \ingredient[100][g]{Prescineua}
        % \ingredient{50}[g]{Ricotta fresca vaccina}
        \ingredient[2]{Uova}
        \ingredient[50][g]{Parmigiano Reggiano}
        \ingredient[50][g]{Burro}
        \ingredient{Maggiorana fresca}
        \ingredient{Parmigiano Reggiano}
        
        \ingredientSection{SE viene richiusa}
        \ingredient{Olio d'oliva}
        \ingredientSection*{SE rimane aperta}
        \ingredient{Parmigiano Reggiano}
        \ingredient{Uova}
    \end{ingredients}
    
    \begin{preparation}
        \step Mettere i funghi secchi ad idratare.
        \step Preparare la pasta matta e metterla a riposare in frigo.
        \step Preparare il brodo.
        \step Tritare (separatamente) cipolla, maggiorana e funghi secchi.
        \step Prepare un risotto semplice \underline{al dente}.
        \step Far raffreddare un po' il risotto, successivamente unire ingredienti per la farcia.
        \step Stendere la pasta matta su teglia con olio.
        \step Stendere uno strato di 3 cm di risotto, cosparegere di Parmigiano.
        \step Coprire con pasta matta e spennellare con uno strato di olio \textbf{OPPURE} lasciare scoperto e spennellare di uova e cospargere di Parmigiano.
        \step Cuocere in forno.
    \end{preparation}
\end{recipe}
