\begin{recipe}{Brasato}
    \begin{header}
        \portion{4}
        \source{Internet}
        \recipedate{\tilde 2022}

        \preparationTime     {\timeM{15}}
        \preparationWait     {\timeH{12}}[Riposo in frigo]
        \preparationTime     {\timeM{30}}
        \cookingTime         {\timeH{2} \timeM{30}}{Fiamma bassa}
    \end{header}

    \begin{ingredients}[20]
        \ingredientSection*{Marinatura}
        \ingredient[1][kg]{Manzo \textit{(cappello del prete)}}
        \ingredient[750][ml]{Barolo}
        \ingredient[160][g]{Carote}
        \ingredient[100][g]{Cipolle dorate}
        \ingredient[100][g]{Sedano}
        \ingredient[1][spicchio]{Aglio}
        
        \ingredientSection{Sacchettino aromatico}
        \ingredient*{Garza sterile}
        \ingredient*{Spago}
        \ingredient[4 chicchi]{Pepe nero}
        \ingredient[3]{Chiodi di garofano}
        \ingredient[1 stecca]{Cannella}
        
        \ingredientSection{Altre spezie}
        \ingredient[1 rametto]{Rosmarino}
        \ingredient[2 foglie]{Alloro}
        
        \ingredientSection{Cottura}
        \ingredient[20][g]{Burro}
        \ingredient[50][g]{Olio}
        \ingredient{Sale}
    \end{ingredients}
    
    \begin{preparation}
        \step Preparare sacchettino aromatico.
        \step Mettere in una ciotola abbastanza grande carne.
        \step Aggiungere spezie.
        \step Pulire carote, cipolle, sedano e aglio. Aggiungerli alla carne.
        \step Coprire col vino.
        \step Coprire con pellicola, lasciare riposare una notte in frigo.
        \step Rimuovere la carne, asciugarla con della carta.
        \step Far scioglere olio e burro in una pentola antiaderente.
        \step Rosolare la carne da ogni lato a fiamma vicace, fino a che non forma un po' di crosticina.
        \step Aggiungere le verdure e tutte le spezie, precedentemente scolate.
        \step Cuocere a fiamma bassa per \timeM{15}.
        \step Aggiungere vino, cuocere a fiamma bassa per \timeH{1} con coperchio.
        \step Girare la carne, lasciare cuocere per \timeH{1}.
        \step Rimuovere la carne.
        \step Eliminare gli aromi.
        \step Frullare con frullatore ad immersione le verdure ed il fondo di cottura.
        \step Affettare la carne, servire con salsa.
    \end{preparation}
\end{recipe}
