\begin{recipe}{Kebab}
    \begin{header}
        \portion{3}
        \source{Jawad Shurrush}
        \recipedate{15 Luglio 2023}

        \preparationTime     {\timeM{30}}
        \bakingTimeTop       {\timeM{40-50}}{200}[Grill]
        \bakingTimeTop       {\timeM{10-15}}{200}[Grill - Se si aggiunge la salsa nel forno]
    \end{header}

    \begin{introduction}
        Quello che noi chiamiamo comunemente Kebab si chiama in realtà Shawarma.
    \end{introduction}

    \begin{ingredients}[15]
        \ingredient[750][g]{Tritato bovino}
        \ingredient[\tilde 75][g]{Prezzemolo}
        \ingredient[1 \sfrac{1}{2}]{Cipolle}
        \ingredient{Sale}
        \ingredient{Pepe}
        \ingredient{Pepe inglese}
        \ingredient{Noce moscata}
        \ingredient{Cannella}
        
        \ingredientSection{Salsa}
        \ingredient[250][g]{Salsa Tahini}
        \ingredient[1][limone]{Succo di limone}
        \ingredient{Sale}
        \ingredient{Acqua}
        \ingredientSection*{Facoltativo}
        \ingredient{Prezzemolo}
        \ingredient{Aglio}
        \ingredient{Pomodorini}
    \end{ingredients}

    \begin{preparation}
        \step Tagliare cipolle a pezzi grossi (circa 1 cm).
        \step Tagliare prezzemolo in modo fine.
        \step Unire prezzemolo, cipolle, spezie e carne. Amalgamarle per bene.
        \step Disporre la carne a forma di `dita' su un testo. Usare carta forno ed un leggero strato di olio.
        \step Cuocere in forno.
        \step (Opzionale) Aggiungere sala Tahini sulla carna quando è pronta. Cuocere per altri \timeM{5}.
        \step*
        \step*
    \end{preparation}

    \begin{preparation}[Salsa Tahini]
        \par \textit{Vedi \linkRecipe{tahini}[Salsa Tahini].}
        
        \step Mettere salsa Tahini, eventuali spezie opzionali, succo di limone ed acqua.
        \step Mescolare e correggere fino a raggiungimento di una consistenza ottimale.
    \end{preparation}

    \begin{suggestion}
        \suggestionMark La salsa Tahini si può sia mettere in forno che mangiare a parte dopo.
        \suggestionMark Se la salsa si mette in forno, deve avere una consistenza abbastanza liquida (tipo Yoghurt). 
    \end{suggestion}
\end{recipe}
