\begin{recipe}{SacherTorte}
    \begin{header}
        \portion{8}
        \source{Internet}
        \recipedate{\tilde 2019}
    
        \preparationTime{\timeH{1}}
        \bakingTimeTopbottom{\timeM{35-40}}{170}
    \end{header}
    
    \begin{ingredients}[15]
        \ingredient[75][g]{Cioccolato fondente}
        \ingredient[3 (90 g)]{Albumi}
        \ingredient[3 (60 g)]{Tuori}
        \ingredient[65][g]{Burro ammorbidito}
        \ingredient[65][g]{Farina 00}
        \ingredient[20][g]{Zucchero a velo}
        \ingredient[90][g]{Zucchero}
        \ingredient[3][g]{Vaniglia}
        \ingredient[1][pizzico]{Sale fino}
        \ingredientSection{Farcitura}
        \ingredient[200][g]{Marmellata albicocche}
        \ingredientSection{Copertura}
        \ingredient[185][g]{Cioccolato fondente}
        \ingredient[125][g]{Panna fresca}
    \end{ingredients}
    
    \begin{preparation}
        \step Fondere cioccolato.
        \step Setacciare farina.
        \step Mescolare burro, zucchero a velo, vaniglia e sale.
        \step Aggiungere tuorli, mescolare fino a che è ben montato (\timeM{8-10}).
        \step Controllare che il cioccolato sia tra \temperature{45} e \temperature{55}.
        \step Aggiungere cioccolato, mescolare.
        \step Montare albumi quasi fino a neve (non deve essere neve ferma).\newline
            Aggiungere lo zucchero piano piano, appena cominciano a montare (non prima o monteranno più a fatica).
        \step Unire albumi al resto, mescolare con spatola.
        \step Aggiungere farina, mescolare.
        \step Imburrare ed infarinare stampo.
        \step Versare composto.
        \step Cuocere in forno a \temperature{170} per \timeM{35-40}.
        \step Controllare con stecchino.
        \step Tagliare torta a metà con coltello a lama seghettata.
        \step Spalmare con spatola marmellata all'interno.
        \step Spalmare con spatola marmellata su superficie (e bordi).
        \step Mettere panna sul fuoco.
        \step Quando bolle aggiungere cioccolato spezzettato.
        \step Girare fino a che è ben amalgamato.
        \step Far raffreddare fino a \temperature{40}.
        \step Ricoprire torta.
        \step Mettere in frigo per almeno \timeM{20}.
    \end{preparation}
    
    \begin{suggestion}
        \suggestionMark Mescolare la ganache con minipimer per eliminare i grumi.
        \suggestionMark Non esagerare con la marmellata.
    \end{suggestion}
    
    \begin{hint}
        CompleManu!
    \end{hint}
\end{recipe}
